［CD-ROM 也憤怒］求起 種花生的農夫 & 憎人富貴厭人窮 呢兩條仆街底

咁口賤既人都，你地鍾意起人底呀嘛，我就俾你試吓係咩滋味，起咗底睇吓你洗唔洗出嚟做嘢

人渣list

1. 種花生的農夫#52856
2. 憎人富貴厭人窮#102056
3. ohnomyJJ#75704

起到底薄酬

比人口德撚都要講
呢兩條死仆街咁撚多人死唔見佢死
本來已經夠慘仲要比佢地傷口撒鹽
祝佢地比黑人雞姦一世 屎都忍唔撚到

支持

雖然冇乜可能
但推

依啲仆街以為上網鳩up唔洗負責任
殺一儆百都好

見一個mark一個，就算起唔到你底都等你驚下

. 憎人富貴厭人窮#102056

呢條係5毛

Ching ho ball
我寧願做口德撚

Blackberry #83060

今次真係忍唔到佢哋

LIHKG好多小朋友平時無人理

要上網尋求存在感

咁少， 個post好多垃圾附和啵

希望有人可以畀到佢地更多存在感，大家有無佢D相呀？

推

其實好多人都好介意比人標籤咩口德道德撚偽善撚
我覺得唔需要怕呢啲說話， 隨心而行講自己相信嘅說話， 做正確嘅事， 唔需要介懷人哋點講， 大家又唔係朋友， 洗撚理佢哋咩， 覺得啱就狠狠屌柒佢哋啦

agger

屌柒佢又等於同佢推post, 好矛盾🤦‍♂️
今次見到真係佛都有火

support